大家係咪慣啦 聽日係咪照舊返工返學呀？

大家記得當日少女被爆眼嗎？大家好憤怒
第二日即刻癱瘓機場

去到今日 街頭實彈0距離射中學生心口附近
大家憤怒嗎？我已經唔知點去形容我依刻嘅心情同想法

大家唔會俾自稱香港警察但冇任何委任證no.嘅懷疑冒警武裝恐怖分子殘殺都慣埋？

唔會咩行動表態都冇 任由奴狗迂狗出嚟對記者國際一副受害人嘅咀臉鳩嗡掛？

我本人真係接受唔到香港人俾人實彈射心口第二日仲可以歌舞昇平返工返學

我唔知聽日可以有咩行動 大家可以俾啲意見 再趁最後依刻推爆佢 我都過份理想地期望可以有人召開到緊急記者會 推個行動俾人知

最少依刻有人講緊三罷 我罷 你呢？

香港人 加油 唔係得個講
香港人 爭氣呀

全香港人要罷呀

俾大家睇下隻恐怖分子係點樣衝入人群行刑式開槍
真係自衛？受威脅？

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

大家奴狗又出嚟指責你地

唉仆街
熱門主流係休息幾日/比時間準備攞假 先行動去罷
唉屌

依一槍 係冇得算
依一槍 對香港人係一世
依一槍 對傷者係一世 一世都要用人工心肺

要返工 不了？

大家好似有隨意門去平行時空咁